遊乜行啊 直接講一兩個終點集合算啦

黑警都話有得換更
又有飯盒食 徵用地方休息
屌你我地日日岀去直踩無休息過
星期日又黎多次鳩行
黑警未打死我我都攰撚死
行黎托柒咩 集合算啦仆你個臭街

推

又比班狗點你喺銅鑼灣曝曬幾粒鐘浪費體力
星期一冇人出嚟立法會監生通過惡法
一齊出去唱聖詩都可以計人數㗎姐

點解一定要行幾個鐘去終點
唔可以集中啲幾十萬人四面進攻去目的地
真係好反智

自己醒水
人地要拎不反對通知係一回事
你要行街係另一回事
條街逼到人唔遊行 離隊散步 都仲得
香港人加油